袁文傑 vs 馬德鐘 邊個型d？

扣你五十分

馬德鐘型好撚多

馬雖然萬能key
但真係幾型

袁文傑屬於白淨靚仔，
馬德鐘屬於陽光型男，
兩個都有男人味又霸氣。
如果套用三國時代，
袁文傑就係周瑜，馬德鐘就係孫策。

古華多羅上尉

馬德鐘係tvb型緊時袁生重係atv做緊on9仔咋
馬做高職位既警察型到出血

袁
暖男系列

馬德鐘

袁矮返兩，三寸就好

袁文杰正氣啲 馬德鐘個感覺好奸

奸得黎有D傻仔feel

打和

袁仲成浸亞視味

馬德鐘好d

馬德鐘for sure

在世上 乜鬼都要慳 深圳買恤衫
點知質地差 又破爛 認真無得揀
成日過關 朝朝逼火車 逼到腳都損 認真嚇破膽
在世上 乜鬼都要慳 深圳買恤衫
點知質地差 又破爛 認真無得揀
成日過關 朝朝逼火車 逼到眼坦坦 褲鏈也「責」爛
在今日搵錢太難 下班後像仍負重擔
煤水電高消費交通怎揀
遇憂患高官叫煩 善稱病為辭別白鴿眼
看罷新聞信經商嘅真奸

踏世上 碌鳩總要彎 黑到似碌炭 掂乜也會硬 我最硬 乜都插一餐

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk